[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4604)

輕鬆

7cccccc

聖保利11c

波琴-4

聖保利角大goalllll

比勒20啦唔該

屌屌屌

聖保利 比勒角大

快

西甲唔好刷了

禾夫踢緊乜尻

聖保利

差波琴全輪德乙角大

聖保利啲角勁撚到

比垃圾穿未呀

比勒nba ok?

搞掂 反手gel到手軟

包包夠鐘入波啦

畢包係咪唔識入

禾堡腰斬未

俄佬唔入波
又針了

西甲刷多3c

想有 但難d
我都穿左

包封

輸包真係好撚勁，寫左服字

叫完就黎料

比勒快入啦屌 又走盤

包12

未完

波琴-3 齊心聯

包包12碼

波琴8888

維拉jump

真？

沒琴7.5

琴果場想4:4？

等唔到啦

熱goal

狼 曼...

ToT

我熱

新仔GOALLLLLLLLLLL

估唔琴愛曼打得咁爽 兩邊對攻

熱1:0 層殺賭仔

真

波琴43

支熱狗旗呢

閪琴 4:3

狼

屌咩 狼隊食左屎？

波琴係咪咁老土4:4

包1-0

閪琴幫手比多3c啦

等睇閪琴4:4

包包1:0

狼針

辛特絕殺4-4好無

辛特係咪要追和 上啊

頂撚緊呀琴

大隻佬快入

包包12m goal!!!

波琴對家想追和就快刷角

熱cashed

歐霸後遺症

獌同狼快杯

維拉利爾咁撚廢既

閪琴頂住

閪琴

你買左

蘇b買左

主隊日？

波琴 果場 100% 和其他

禾堡唔撚刷角就斬啦

其實中場綠字係咪咁難

利申：曼x狼盤

49000全隊中肺炎

比d爭扎呀琴

原來辛特12碼黎
整多球

包包可以allin no goal

熱刺冚家剷

比勒穿盤未 冇時間喇

禾可以走盤嗎

你去屌尻ddg條傻尻啦

呢個真

睇死佢妹到完場

成班仆街撚樣

有信念一定得

NG 狼

有睇就知個後備龍遲早派膠

熱狗個新仔 上場唔見你咁勁

好慘，琴日買中拜仁，今日買中呢隊

屌愛x狼盤

無求什麼 只求走盤

得狗又燈

曼x狼真係大船

試一試佢

英超立即半大快

快啦比勒 1球姐

復星醫藥仆街冚家剷

波琴頂住please

幫你集氣叫爆佢

萊切 0-1 阿特蘭大

曼狼快追和俾我走盤

半大 快！

串左狼隊

阿特1:0

完美避開就中
買左就閪

波琴快刷

阿特瘋狂入啦

比勒快20呀屌

有無人買中晒 禾x 獌 x 狼

閪維都半場2粒啦 未完場唔知會有咩發生既

柏林聯極限GEL

得狗要左熱

買定狼cup

狼隊 同上場歐霸一樣 阿當馬 正選=打假

英超快刷角，快半大！
19000快CUp!
中哂，派$100
頭5抽一

屌你熱狗咁撚勁既 psv條友

有

lm

Gchi

禾堡-3c

我

留

西甲刷多3角

包包入多粒

屌你琴補6分鐘

😂

Lm

唉我屌你老母-1場場走盤踢黎把撚咩

狼堡追和

幫手刷多3c

6分鐘3c ok?

主場狗

狼隊49000

退出 88

4x1差禾堡 快

狼堡睇next goal都知無波入

所以psv輸緊

88

波琴立即完場

禾堡點撚樣呀？

狼堡

柏林

柏林聯 2-2 沃爾夫斯堡

入左

屌你柏林聯

得巴

走盤好過無撚晒啦

糕！

狼堡要cup了

CUP埋佢!

我收收皮先

狼堡!!!!!!!!

屌得太遲 迫我講粗口先入

柏林玩完

狼堡cup埋佢

另一隊狼 追和ok?

挽留

一百都唔夠買盤

落底門前頭槌goal

屌你老母波琴補咁耐做咩...

2:2!!! Thx

柏林針埋 又輸番哂

巴打係時候叫埋反cup

狼隊 爆肌佬尻衝未

包封咩

一唔係d 廢馬開 即刻精神晒

屌你老母 閪琴頂撚實啊

收jer皮

辛特12m

意甲弱智 直接頂入自己個龍 痴撚線

2:0無入到3.5大

阿特20

西琴4:4

4:4 好撚野

仆街仔狼堡
輸撚左10k係你到

阿特半大易到...

狼反cup la 唔該

屌

唔係好似，好撚on9

阿凸快到

直頭係

Sosad

阿特蘭大正氣到

4-4

西琴

亞特又瘋狂入波

閪琴 閪維爾

屌你老母真係4-4

4:4閪琴

和其他

波琴真係假波之王黎

辛特 唔好炸

屌你狼堡係要輸第一球 係要追和唔鬼贏

44 ON9

得狗

好撚癲

4:4 goal

波琴 4-4 辛特侯遜

包又12...

4:2都比人追和 賭撚咩

cls
4:4

萊切驗腦區

阿特無即場屌咩

每個半場都領先2:0 到2:2 波琴

中

波琴係咪痴撚線

屌你老母 咁都44

得哥個波琴可以轉番紅色

包miss

畢包10.5求求你冰冰7隻唔好再刷我求下你

串左辛特同埋聖保

轉撚左啦屌你老母 笑笑笑

垃圾到

屌你

阿特2:0

波琴有即場就正

畢包12m missed變角

Missed

唉allin左第2球主，唉

食屎啦羅巴

波4:4

狼獌

忍唔到笑4:4

德蛇又中 全格輸半

屎忽鬼

85, 90+4

邊會咁順攤

呢兩日 d 波可以有幾假？

屌你老味羅巴我仲要無錢補返10.5S

1 西部聯 單 @ 1.90❌
2 西部聯 細 [5.5 球] @ 2.35❌
3 西部聯 細 [7.5 球] @ 2.00❌
4 布里斯班獅吼 [+0.5/+1] @ 1.90❌
5 西維爾 [-1/-1.5] @ 2.03❌
6 新特蘭 [0/+0.5] @ 1.78❌
7 禾夫斯堡 [0] @ 1.78❌
8 韋恩 [+0.5/+1] @ 2.05❌
9 波琴 [0/-0.5] @ 2.00❌
10 聖保利 [0/-0.5] @ 1.76✅
11 維拉利爾 [0/+0.5] @ 1.87❌
12 熱刺 [0] @ 1.91
13 阿特蘭大 [-1.5/-2] @ 2.13
14 里爾 [0] @ 1.87
咪中撚左囉屌你老母

點樣可以連續12m

禾夫想贏比多2C?

做咩屌人呀？

閪甲比多3c thx

我心底係覺得10.5s 仲要諗你唔係等緊獌9.5b咩 仆街

場法角

屌你老母 狼獌

西甲9c
快刷多1角

99999

動物隊

可以改埋狼堡啊 走水

狼堡比多兩角

包包easy角大

依家行上天台先

賭錢賭你老母臭閪

西甲10c

狼~~~~~~~~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熱刺 1-1 狼隊

狼goooal

狼11

狼堡比多c

狼1-1

我狼！！！！！

狼1:1

熱狗高水半大

有幾多人買左西琴

柏林想贏比多1C?

絕殺啦

搖下支旗仔先

DIER小小搞笑

德甲比多一角

西甲-2c

曼

差49000

屌你老母 劇本波

賓仔落飛

狼堡cup啦

11c

柏林絕殺未

49000入未

有冇狼隊旗 我都想搖下好得意

熱狗踢波係幾搞笑

狼獌快杯

對家絕殺就有機

西甲輕鬆11cthx

西甲-1c

屌 食個飯返黎berlin 2:2???

最下...第2次單場買半大，中左運

睇錯媽媽水買畢包9.5 都贏

我得呢兩支

買親角細都針12碼變角 終於第一次領教過

你睇多陣會2:3

OK

比利亞雷亞爾追平未 3x1斷你

去食多個餐

德甲和和氣氣咪算 炒尻人 陣間又舉旗

brunoooo

19000 11

般費又入

食多個 唔該

19000！

我曼goal

曼1:1

英超都半大

我曼

愛華頓 1-1 曼聯
萊切 1-2 阿特蘭大

曼狗世界波！

1149000

兩場一齊入

兩場1-1

食多次OK?

反手？

曼goal

死萬9，快入

好撚靚

西甲11.5s 都要針

我條過關

10點3場半大

精撚神

包包唔係又一比零完場咁老土呀

英超全半大

十世都唔半大既英超半大

曼球證食角

後面個支夜d先

碧福特種廢

費南迪斯勁到

Cup7佢

正手 一千蚊一注自己計

唔係12m 0:0啦

同ddg鬥邊個廢啲

維拉做乜刷C

b費勁撚到ok?

屌7C!

熱555555

J死19000

喂 曼cup未

7777

D佢lm

狼堡7c

6.5b 4倍 爽

停手啦得蛇

阿特贏2球又出事好心head住一粒咪算

準備1:1

利爾 阿特 狼獌

好彩中番條6.5B

拖肥全隊人道毁滅

愛你 禾夫 <3

對家左咁多場 肥死

屌啦 咁樣半大咪又係一粒

柏林仔上

大家好

ME TOO, 下半場等9.5足水先鎖,
等到出事

晚安

PSV燕豪芬 1-1 飛燕諾

PSV！ cup 佢老母

英超半大二串一爽死

哎屌 又撚鳩我半大

英超兩場半大 高撚水到 屌你老母

兩場英超角G同步

狼隊半客是夢？

唉屌 柏林走盤

花仔又贏

單雙天注定

南特係咁送角

二串一左

Psv1:1

阿特 今日輸錢都輸得好開心

燕豪芬上啊

易到

買大波唔買佢深盤

兩場英超-7c

唔賭了
針

曼聯第三球

輸左幾多？
我贏少左10k
贏得20k暫時

場撚場半大

買咩好 狼堡走盤

馬體會

曼狗第三球 極限注

咁走盤 係咪假球

愛記又多個訓地

拖肥傷埋巴西仔點踢

波利10.5s係正手定反手？

今日圍返 都係贏20
我都係早場3串1上盤 肥到

無買先屌老母啦

曼年ng 100%

下體半場 1/1.5球@3.1買唔買得過

Bogo sir don’t give water

琴日屈福 傷左老虎仲撚勁

買左愛記想買曼win輸半當嬴算了

屌你PSV又撚半大

潮退就知邊個無著褲

雲爺爺不敗之身

英超停c

1.5/2 半大比埋啦

維拉利爾攞撚夠黃牌未 我要入波呀

買得過

熱刺狼隊刷角

輸

熱10.5b表示想死

今日尻買上盤 好似最多輸半格 幾撚抵買

阿特 36mins 10C

All in了

RB閪得
利華前面真係好勁

黃潛隊波11個人6張黃

痴撚線呀特角

Kai 好屈

Rb會唔會腰斬

打交啦屌

屌 又派錢波

阿特半場10.5爆

呢場咁好戲碼馬會冇即場
係咪傻撚左

22:00 37 萊切 2-2 阿特蘭大

阿特2:2

呀特2-2

前面果幾個真係好撚勁

阿特半場都未過就撚狗

阿特抵死啦 刷咁多角

阿特

萊切勁到

花仔借東風！

啊特

阿特蘭大 2:2
刷了!!!!!!!!!
三格

半大日 cls

@拿蛇 firm左今日角大日了

又假波

自私買

Diu....亞特2:2又撚上盤客

RB萊比錫 輸唔緊要
刷c plz

護級惡過狗

維拉唔刷角 抵輸啦..比多隻我包你CUP

包包1-0波蛋咁都頂得住

狼10.5s上車囉

荷甲呢幾個week都唔撚識半大
之前求其串晒都贏9成

9.5b 好似幾抵買

亞特蘭大勁D

無呀 半大 角 派錢個啲都無 得盤喺手

萊切 2-2 阿特蘭大

49000串左我狼 快手比全格

中完閪維又到阿特

阿特10.5GEL 估唔到半場角大

來切撚

阿特蘭大做乜揀

唔係第一次啦佢

深盤+入球無限大

然後輸盤

佢全民進攻

屌 原來 波琴 4:4
4:2 辛特果陣諗全輸硬
有得走水

半大1.5/2 全格？

好野 阿特又輸

阿特專打假波
主場唔記得輸比邊隊0:1 落後都唔攻

同路

俄佬唔係

阿特唔開走地，馬會又贏

中左肺炎唔想踢

10.5b

好撚多主和客和

維拉入波未

意甲最強攻擊力

球半兩球高水真係派錢比你咩

包2連C得唔得

熱狗快手俾多粒我 爭你

我反而atv 有興趣

屌你老母愛狗踢波定打人

成班癲狗咁攻足90分鐘

有冇走地心水 想買注玩下

岩岩出左去 冇賭
一開tg 你全紅咁制

曼聯ng

打史柏2 攻都唔攻 1:0 比人cup1:2

阿特蘭大最正既地方就係..
大炒人個陣會繼續炒..唔會收手

RB萊比錫 5555555555

唔係新聞啦

又係萊切依隊波

吊你 停到咁補時3分鐘

狼ng

有注曼聯盤了 唔好搞咁多野

有無人派

成鳩日輸 成鳩日追幾球

幾鍾意萊切柒呢隊野 成日搞鳩d強隊

有狼單頭 想買角叫下

曼狗又無角

強如祖記當年都要打假搵食啦

熱又入

屌你老母狼隊又jump

狼1-2...

Lecce撚here
光頭仔真係好勁

咁你100%贏錢了

11.5s 冰唔冰到

奧利亞都入波

熱刺半大全格

狼....

RB 5c

熱狗讓主cashed

狼隊cup佢老母啦

繼續搖

震緊

呢隊真係熱？
咁肯攻 唔大巴

狼隊又針

淡定

熱無兩個前鋒仲勁左
代表咩..?

廢到

震到我

玩撚完

萊切22

熱刺有冇咁勁

今日輸咁柒多
唔爭在輸埋畢包nogoal
入啦 學波琴咁啦

西甲搞笑70分鐘之後乜柒都停哂

咪道左歉 想點？

無眼睇

維拉抵你輸嫁喎其實 都唔識刷角既? 下?

刷多1c

唉 我屌你老母 都係玩返角

想你派我

連C啦屌你老母

仆街輸左幾注終於中

輸撚哂啦 點派

-1ccccccc

唉 巴打 一隻都難求 放棄

同自己講過以後馬體超過半一既盤就買對家 今次平半要allin了

西甲補5

Asenjo球球神救 球球都冇變角

我屌你老母廣陵王 1.5win 影都無

成日放棄 所以人生咪失敗

Hi幫豬

包1cccccc

Rb 6c

$$$$ 你係邊個

你4串1豬半 有無羊返啲

西甲比兩角

巴度拍拍籮柚又走得 理撚得你

狼有冇機返cup

又輸錢喇

狼隊追和ok?

愛g受讓高水

仲有4分鐘刷角 比你2分鐘1隻 快D比隻黎 包包

有

個龍遲早派膠

狼追和再cup7

快比 屌你

成個月無上 仲有幾多手足剩低

西甲爆我1粒角

黎兩隻啦

冇啦

全黑 長井 仲有好多

單頭買左曼半大
買熱就好

波琴正氣到 gelgellllll

熱10.5s 點頂

半和100%

買左狼隊係咪針得啦

RB半大派100

Psv cup未

屌你老狼

開到十抽一 派100

咁即係得我輸啦

退出了 再見

刀仔鋸大樹

布老日1：1ft

維拉連2c比我睇? 當我對你唔住? 2c姐?

追細

熱控角隊黎

Sad

係我比個仆街FD 昆左

好

布魯日
廢到

咁

Im

我了

99

咁就千五

畢包nogoal收錢喇嘛?
做咩唔學波琴咁爆鳩我呀 2個12m喇嘛

唔會

熱後防好唔掂

領先我都唔睇好佢贏

冰20幾分鐘屌

幫你搖下支旗仔

11.5

11c 頂到急屎

馬體會贏撚硬
有回塘dc9後備

Asenjo球球神救 cls

維拉爆完10.5細就停

11.5細 奇蹟生還

包包讓一球，1.5大，第二球主全死，唉就係個12m

下體會有冇半大！！！！

11.5s

痴線11.5s 咁都頂到

咁癲

中10抽2 100

中硬 等收錢

Me

燕豪快

ok

多謝維拉門將神救 allin 大細波回左小小血

布魯日死全家

愛斯賓奴[0/+0.5]

3/3.5 b 好似有得諗

有冇女

降班膽都買 要驗腦了

狼12.5定暴9.5b

利華 1:0

賠率: 0.90
HKD1,000.00 (900.00)
聖莊士東
亞州盤 (+1.5)

蘇格蘭足總盃
聖莊士東 -vs- 些路迪

照追細？

12.5s 加唔加注

利華勁到

屌你紅牛 學人讓一

頂完包包角細又要頂熱狗10.5s

狼和唔和到

德甲馬會冇即場咁過癮

亨克踢9分鐘？

贏到

Psv

琴日爆左格流

Rb比人禁住屌係咩事

又半大？

訓88

布魯日1:1 Ft

rb又要落地獄了

訓99

Mu 9.5B 仲要唔要

利華-1？

rb1:1

Rb1:1

rb 1:1

RB 1-1
半大3x1 巴打

又半大

利華1:0

Rb 1:1

半大只需

半大！

有！

11

你唔係玩外仔咩

1:1喇wo

又極速半大

咁快1:1 要打氣

2邊都玩

球探係咪又死死地

d半大易到

曼愛近10幾場8成9c or below

呢場即場9.5 10.5s 有幾多掃幾多

機會唔係成日有

有冇可能打多次nba 買左2:2

馬體會有無手足

李斯
Silly

重注fg

半大又抽

rb 半大!!!!!!!!

跟

抽得

下體都角大埋
痴線到

狼肯上力未

原來Carrasco返咗

曼ng？

里爾冇人買 ？
快入

中！

今日半大加角大日

阿特3:2

馬體會5 分鐘開 1.5/2 ？阿甲咩屌你老母

下體10.5s 派錢

22:00 46 萊切 2-3 阿特蘭大
勁撚到

賠率: 0.80
HKD1,000.00 (800.00)
狼隊
亞州盤 (0) @ 2 - 1

英格蘭超級聯賽
托特納姆熱刺 -vs- 狼隊

追啦契弟

我買左半大

曼5555

連迪路夫弱智 送角

成日入完一球就妹 不過首先要入到一球先

曼角大又舒服

好廢

同你差唔多

布魯日2.5s 完場未

食身位食到小兒麻痹咁 唔睇名以為薛恩嚟

獌 no goal 穩

Ng 100%

傻閪狼隊 入波啦屌你老母

曼入波未

熱刺狼隊刷角呀

得蛇有無水

準備了

到

又做乜撚野呀 又送角

屌 sidibe又送角 又唔撚識食身位

係咪痴撚線嫁曼聯呢兩個角球

一場波有兩個薛恩 角大要了

仆街買角大又唔見有呢d 禮物收

派未

屌你狼隊快追和

RB成隊空難未 無料唔好學人讓咁深啦

狼大船

可能等派咗彩先派

快入啦

狼狗快D咬死熱狗

買左主盤係咪已經跳得

馬體會 哥甘保半大

狼隊刷角

狼快入

熱我屌你老母立即同我刷角

曼10.5B 有冇人要

等呢100救命 食緊2手飯

曼快入

全世界讓4 狼唔好俾熱拎3分

係 齊針 俾人㩒屌

今日先中完500喎你

同意

馬體會半細收息

goalll 里爾

布魯日絕殺未

今日罐巴唔係派咗你咩

客勝有冇咁好分

300講笑姐

馬體會無入球穩撚到

阿特蘭大
痴撚線

狼入定唔入出句聲屌你老母

講笑

點出

馬體會今季好撚廢

拖肥中柱

22

愛中柱

狼!

我狼2:2

入球代替講話好嗎

我狼

我狼杯鳩佢

4串1叫糊

2:2狼狗

愛7777

屌 唔係入波呀 角球呀 聾撚左呀你

薛恩

狼c plz

Ok

馬體 半大有無機

我屌您老母爛臭閪，俄超識開主啦咩，屌您老母閪

曼聯快啦

阿特4:2咁癲

萊切又要驗腦區

-4c

入到一粒先啦仲半大

咬佢

又話改名

等緊馬體9.5....死都落唔到

點解會覺得有

49000 3.5b 10 1 100

熱狗12.5s 舒服

狼個場點買好
熱刺ng?

攻擊力勁撚到

諗唔到改咩

熱贏唔到，狼啦

買完馬體會好似伏伏地...

妹波聖手- 馬體會

LM

場場都半大 唔差在呢場啦

差我曼 快入

曼愛是但一隊快啲入一粒

又贏錢喇

gchi

愛888

曼聯狼隊齊齊正氣入波

支持

獌狼

獌狗廢撚到 單刀慢慢推落防守度

新力寶
新力威
新力風
新力飛
新力鷹
新力多
新力高
新力升

8揀1

熱你同我立即刷多3C 係立即 立即呀屌你老母

獌快入

獌角大穩

8C man

全部都好難聽

新力架

熱刺刷角啦，屌

冇錢補飛....RB主場都比人禁屌到...

屌 呢個幾好笑

新力威

黃良柏間公司就收皮

曼角已經追過狼狗
半7魔咒

阿特5:2...

馬體會=半細收息

25阿特

愛999

馬體無入球

獌狼上

意甲 22:00 61 萊切 2-5 阿特蘭大
一個阿特蘭大只得一個阿特蘭大

係我,意甲阿特蘭大

7+....

2:5

狼隊cup未

曼場波一傳中就有角 平時我買親就斬極都冇

炒到人地降班啦..痴撚線

就快執啦佢間巴士公司

對榜尾讓得平半 諗都知一係和一係輸埋

10.5S 等死

愛101010

但我明知有伏..我都唔會買主隊...

亞特勁到

愛g 1:0

馬

愛滋1:0

無女勁到

俾多粒啦 愛G/ 馬體

下體會

愛111

一想買10.511.5就封，搞到依家死爆

49000同我狼全格未

垃圾熱刺次次買都唔撚刷角

屌你獌快杯

南特 愛字頭 RB

你無估錯到

ATM

西甲護級隊

愛d角連到

10.5s天台好凍

馬體會開1.88win真係有伏

曼同狼快撚d入

曼唔輸輸都偷笑

9.5B 10.5B

半場9.5爽到

愛斯

我明知有伏..都唔會買西班牙人

投降了

獌必死

MU NBA緊? 彈落底線就有角

馬體快半大

西甲半大呀

1000%波系列
城 半一 贏半
奧沙 1.25 贏半
PSV燕豪芬 0.25 輸半

同個半字真係好fd

曼9.5 goal

馬體會快快手追返1:1先 屌

熱刺狼隊快手刷角

成個禮拜都係得尋日同今日有入黎

平時買親就點斬都冇

曼快啦

輸左兩球小兒麻痺

包撚晒頭

曼 狼快入波

曼11 德甲快手刷3個

曼13.5b補飛 有冇得諗

買完先知愛芝要補級

重心：熱刺vs狼球 下一球無入球

跟到是福氣 幫各位手足追數

熱神11完plz

點解唔叫長井

狼狗比多幾角啦

愛121212

籃板球

英超即場兩場和啦

又有角 點射都有

曼 狼刷角

獌直覺好伏

Rb肯入波未

唉10.511.5一轉盤冇買就開到3倍幾

冇點解

屌拿聲
原來烏龍黎

曼肯入未

熱刺狼隊比多4角

準備比人入

中你 留tg

狼比多4角

屌啦媽 入500玩左2日 仲係500

波都未開點入

黑到 fred邊有手球

重返單雙先

西維 單☑️
坦波夫 雙☑️
科根保 雙✖️
烏雞 單☑️
燕 單✖️
布魯日 單☑️
烏法 單✖️
撘單狼10.5s

今日晚餐又無左lu

熱10.5

兩場no goal啦, 和和氣氣

獌4黃

蘇超一哥入未

狼比多3角啦

我愛曼聯

曼2.5b-1

愛G 一係入多球 一係俾人入多球

平手盤和波踢黎做咩

中大脾仲要比黃
我屌你老母黑哨愛狗

狼隊絕殺未

原來亞特蘭大穿左盤

下體

2-3！

狼3:2

Cupppp

我狼goal!!

?????

狼隊GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

狼cuped

ching改左名 ?

我狼3:2

唔輸咪好

熱輸埋

好過0

2:1 2:3未

主場初盤讓
高水平半又閪

狼cup埋

2:3

Jimenez勁撚到

差獌

又有得玩下支旗仔

今晚咁撚易賭我竟然無賭

我曼發火贏波未

d想要支狼旗

曼上呀

拖肥入波未

南特 愛字頭入波未呀屌

差490000

同晒路

我狼！！！

23:30 1 龐馬普卡納 0-1 哈馬比
又黎

穩如哈馬比

西甲咁撚鍾意冰角

德乙先正氣...無買

好撚勁

我狼勁到

唔刷角抵輸啦熱
想拎一分就刷多d

有冇熱12.5b苦主

來切入一粒比我輸半得唔得

12.5熱好想GEL

差獌快杯

屌馬體會追和未

歐洲護級有加成

愛13-2

德乙成個禮拜得一場啱啱中位
其他全大

垃圾唔刷角抵撚死